iason abramaszwili gruz იასონ აბრამაშვილი ur kwietnia w bordżomi gruziński narciarz alpejski uczestnik zimowych igrzysk olimpijskich w turynie oraz w vancouver a także mistrzostw świata w i zakwalifikowany do udziału w igrzyskach w soczi był chorążym reprezentacji gruzji na igrzyskach w vancouver stycznia w schladming zadebiutował w zawodach pucharu świata linki zewnętrzne